放數碼暴龍卡

有金卡/閃字迷彩卡/金字閃卡
Tg nevergiveup17

金卡有咩？

20蚊同你收哂佢

兩隻六翅各幾錢 金剛武神幾錢？？ 有意收

Push

我都好多想放

其實係點玩 細個人儲左一堆

仲有冇